夜晚晚架車響喉既pk, 其實有冇犯法？

半夜三間揸住架跑車勁響咁駛過，周圍成千人都被你嘈醒晒，你開心喇？

其實呢d有冇犯法？有冇得捉？

呢d人真係好自私

調景嶺？

1823

美孚

我荔景都成日聽到

1823有用嗎？

有用，記車牌

響喉狗死全家

犯法

夜媽媽有咩方法可以係樓上睇到車牌

調景嶺真係晚晚都有

係葵芳晚晚十二點幾一點就會聽到

犯咩法？噪音？

記左車牌先慢慢玩

Nuisance?

住荃灣近荃錦公路
荃威荃景圍愉景新城荃錦綠楊新邨怡景園
加埋成十萬人俾佢地嘈到訓唔到

粉嶺勁撚多

你講緊巴士站上面條橋？

南區都好多

果啲牛頭馬面搞唔到架喇

係, 根本全香港都有, 去到邊嘈到邊.

改裝
汽車噪音管制

打999啦

有冇方法可以搞班仆街炒車？

無辦法，望遠鏡見到就見，再唔係落街睇

知佢泊邊就得啦

響喉狗死全家，我個響喉討論post 仲要有咁多響喉狗入嚟咬人

咁撚響，記低車牌懷疑佢非法賽車得唔得

裝枝響喉又唔會加大幾匹馬力 真心唔明d人諗咩 想響買林寶 gtr

其實係未大聲先會快
唔好以快得黎靜靜地咩

非法改裝就有犯法
原裝嘈, 法定車速吹佢唔漲

非法賽車

call 999,話有車非法改裝

電單車果啲先嘈
仲要有時幾架一齊嚟

dllm
元朗都係咁
懶尻勁咁，收皮啦淨係改撚粗條死氣喉得把聲
晚晚都祝佢地炒死自己

澳門賽車班撚樣就會出黎
都唔知JM9

其實會
先唔好理嘈到人呢件事對與錯
如果本身有300匹
乜都唔改淨改排氣係可以提升15-20匹
200匹既話就5-10左右
但相對 低轉會無力小小

大部份原廠喉都係全回壓
catback應該係半直通
最嘈既就係全直通

利申:絕對反對夜晚響喉嘈鳩住人

有次夜晚十點幾係街
有架響喉燈位起步嘈到成區都聽到
轉頭一望見到有架車好快行過
但啲聲唔係黎自佢 係後面果架
好心啲窮撚無料唔好係度獻世

馬力扭力都會加 減埋重
你識唔識嫁
利申：響喉太嘈死全家

我認為應該要成立個「響喉撚冚家產」tg谷集結吓反響喉嘅朋友，個別投訴係有用嘅話班冚家產就唔會好似依家咁猖狂啦

大叫同佢講:
你嗰嘢壞咗呀

一陣引晒啲響喉mk入黎嘈

響狗上港豬喔響返轉先啦

).pdf
有缺點車輛舉報表格

慘得過火炭晚晚有堆牛馬係度玩
嘈到拆天

醒訓就買個耳塞啦

電單車嗰啲仲嘈 嗰啲真係就爆耳膜

捉佢去驗車果啲無用 可以搵啲鬼驗
睇下youtube有條仆街叫oddy拍片改佢架錢七改到大家口中既響喉撚 比人出紙要驗車到依家都無穿無爛 仲越改越多

響喉佬就算有心捉佢都好難捉到 不過我以前樓下有架Golf GTI響喉佬 晚晚夜一夜先返 1-2公里都聽到佢條喉 全村人都知佢返黎 返到黎樓下泊車永遠過閘機都要響一次 屌佢老尾有街坊同個車主理論佢當食生菜 搵區議員又做唔到野 結果有一夜佢架車d玻璃全部比石頭打碎成車噴晒油漆 全村人小鳳姊上身 車主報左警但都捉唔到人 搞到佢以後都唔敢泊樓下停車場

天影路 屌你老母
自己有渣車都覺得班人離撚晒譜
又嘈啲共鳴又勁 勁騷擾

大快人心 應該係蝙蝠俠所為

前鄰居

多好多馬力咩

合法咁嘈？告佢唔入？

梗係唔合法啦 樓下班懶閪建聯區議員又唔L理 報警又係黎PC仔最後不了了之 結果咪有人出手收佢皮囉 不過精彩既係條仆街架車出事後 阿sir想拎附近d車cam片個個車主唔係話格式化左就係無裝車cam(明明平時有裝）

真係抵撚死
巴打係村屋果啲？

你幾時炒車死呀響喉狗

呢個真係抵撚死

原裝嘈都無計
垃圾mk車就真係收皮先

原裝好少會嘈到好似爛撚左條喉咁 屌佢老母

響住喉揸到150以上 我覺得無乜嘢
係市區/住宅區揸50都響喉真係on9

上水粉嶺晚晚都有
望班仆街快啲撞車死

真係周9 圍都係呢d撚屌
仆街欖山死

嫌j細就切尻左佢啦

有車牌都無撚用，試過send去運吉署佢要我有相有片先有得做，我話佢係下面飛緊百鳩幾公里，點撚樣影相？佢話咁無辦法開唔到file

屌佢老母！ d濕鳩mk車嘈到仆街
有時仲要係電單車 或者柒頭mk車

原裝響喉 點計？

沿路佢駛過既屋苑既人都會比佢地嘈醒

南區好多
不過架架都牛馬

好撚多本田嘈到仆街又唔係快

將軍澳中心
晚晚十一二點有架撚屌電單車返
老遠就喺度轟 祝佢有日炒撚死